西營盤有咩好食

如題

幾時食 想食乜

多數Lunch食乜其實冇所謂

介唔介意講西營盤邊到左近？ 始終都好多嘢食下

正街 英記

日日食正街包點巨人

英記
潮州人/永記

媽咪靚湯間嘢唔記得叫咩名，啲湯好飲但啲飯真係份量少
尼斯餐廳堂食會送杯啫喱仔

嗰頭啲滷味好似正好多

坤記好出名但未食過

西營盤嗰頭啲滷味

第二街餐廳

Second street comfort food 喺第二街

留名

Feather & Bone 👍🏻
如果唔計價錢 佢嘅牛扒 好食到痴線
建議Lunch 冇咁貴

波記燒鵝/鴨脾瀨
彩aya可以一戰
第二街餐廳

平記餐廳
50蚊

飯和湯任裝

Dllm宵夜得M記

石塘咀熟食中心間泰國嘢

正街新三興椒鹽鷄扒飯、星州炒米、干牛河

火之鳥 拉面

聯華焗豬